從復仇4嘅推斷 我大膽肯定全香港人

冇9成都有8成都係鍾意睇動漫嘅毒撚
跟本每個人都鍾意睇 人類文化跟本離唔開動漫
唔駛否認自己唔係 其實唔係乜嘢7事嚟

根*

仲以為樓主講全香港人都係化灰果批

ON9
我係見咁多人講 先去睇
我連之前個啲都無睇過